有無其他動漫好似徒然喜歡你咁正

甜到唔小心陰陰嘴笑
有無巴絲有好介紹

月色真美
甜到閹眼

湯神君沒有朋友

屌你係真唔係

漫畫黎，遲啲動畫化
愛捉弄人的高木同學

我們大家的河合莊

動左啦

呢套衰在冇咩主線

呢啲甜野要乜主線

西片太太

啱啱睇完呢套無耐
好撚空虛
應該係成世人睇過最好睇既動畫

你個世界真小.

話時話 月曜日 都好撚甜漫畫都唔係好識點順序咁睇落去 好亂咁

直線求推介

呢套純睇女

俺物語同河合莊
小桃小栗 Love Love物語好似係
虹色時光就比較powerpoint

月刊少女野崎君都算愛情喜劇啦

月色真美完勝

堀與宮村都好甜

識貨！！！依套甜到睇睇下要停低抖啖氣先可以繼續

唔知有冇
但我覺得森薰系列都幾甜

我與你的重要談話

好多人都中意咁wor

正到仆街 會出第二季？

A/Z

月色真美
雖然已經有人講咗，但我真心再推介多次
包你甜到糖尿

清戀？

我睇多十次甜吻都唔會睇呢套
除左常木之外其他都垃後到爆

睇聖誕之吻

＋１
果種滿足感

萌狼

甜到我唔敢睇落去

寧願睇多次君吻都唔會睇清戀

月色真美

諗唔到住

識貨呀清！！

屌 即追

推
有冇動畫推薦?

特別係最後一集最尾個5分鐘，見住佢地LINE既對話，個稱呼同d內容慢慢咁變，真係會忍唔住喊

劇透

甜到喊？唔想睇悲劇

lm

放心唔係悲劇，係因為有啲位會幾感動

屌最撚甜就係last 5 mins
line既稱呼由男朋友變老公
仆街次次見到男主由鳩女主喊唔即刻tum就想打柒佢

一週的朋友 最正

呢個男主算係咁，每集完之前都會搞返掂

大好きだ!!!!!

好彩個女主唔港女如果唔係一早出事

建議慢慢睇
一日一集
有拍緊拖既感覺
太快睇完好空虛

尤其係睇完月色真美睇末日時